林鄭月娥講普通話果陣特別戇鳩

條友根本好撚幼稚
好似中學生咁
覺得自己普通話講得好
一路講一路自high

樓豬普通話差過崔世安